佔開有條癮？

嗱，唔係話唔支持，如果現場情況係太多人無地方企而搞到要出馬路既話，都亦可接受，好似616遊行咁。

但唔好唔記得最尾都係要Be water, 玩遊擊。